自由了 加價 ($90 to $110)！係時候轉台，大家有冇推介？

Supplier. 月費。 speed. Data. Contract
中移。 78。 21m. 8G. 2yr
Smarton. 88. 2m. Unlimited. 1yr
HKB. 88. 21m. 8G. 2yr

有冇師兄用緊其中一個？ 比下意見

打傳說！屋企Wi-Fi有時發神經爆ping就會用data打！
睇片就通常屋企用Wi-Fi睇冇問題！
出街最多都係Fb, google map

🙏🙏🙏🙏🙏🙏

提中移動 玩傳說 自己小心

Smt $88 5GB plan
一樣smt network

玩得傳說梗係夾返支移plan

其實傳說台灣人玩多

王者先係應該夾返支那plan

Thanks!!

收到 thx

3台 68 蚊 8g

🙏 thx

我笑撚到仆街

3台

你瞓撚醒未

轉儲值卡，呢啲plan 又貴又少gb 又要簽約

不用分那麼細 都是支那驚

望一望你身上件衫條底褲係唔係made in China 先啦！

MO 台